而家除左國安法之外，Twitter 戰線仲有樣好緊要

就係「美國衛生部長訪問台灣」，呢單野其實好重要，中共最想呢單新聞冇人理，等台灣自己收皮
我就要做就係熱烈慶祝台美關系建交

推

幫推

推呀

push

都係，幫下手先

點解開吹水台
重要推